鄺俊宇 全城怒轟！拒派錢謀加稅！財爺勢危？

鄺俊宇
全城怒轟！拒派錢謀加稅！財爺勢危？
26-2-2021

鄺俊宇
194K subscribers

點屌咪又係咁

佢個channel好多老人家睇

佢個channel最近條條片都叫派15000